【會與你作戰到最後時限 紅黃煙火照遍夜晚】《紅狼之子》 --向迪羅斯致敬

《紅狼之子》 --向迪羅斯致敬
原曲： 世界が終るまでは (WANDS)
改編： 陳獅兄
主唱： Dionysus
伴奏： Dionysus
監製： 希Sir
特別鳴謝：羅馬非一天建造

當天青蔥走過 十八小子初見鋒芒
碰上許多好友 為這首都迎下戰火
留下縱亦算是錯 仍樂意為你出錯
沿路會共你 歷遍興衰都愛似當初

會與你作戰到最後時限 紅黃煙火照遍夜晚
吶喊掀起每次戰幔 旗幟鋪天震動鬥場
縱結尾卻往往悔恨無限
從頭開始 我有時間
就抹乾雙眼 紅狼一朝戰敗定倍還
憑藉偏執的狠勁 全力逼搶取勝

匆匆光陰走過 夏至冬返春過秋落
戰友一一隱退 但我的花還未結果
前浪靠岸揭示我 承諾、責任、對跟錯
誰又會任你 肆意高聲嘲笑這傢伙

詫異你也會有告別期限 羅馬之子永遠耀眼
就放心交托我去辦 從前小子學會自立
這戰鬥缺了你無味平淡 仍回想起那個夜晚
在輓歌聲裡 狼王多不甘也被退下
留下多少的感嘆 在那悲哀一晚

確信我也會有告別期限 無悔征討每個夜晚
或有天終到了極限 仍能擔當血肉鋼閘
要放棄也太快我未停下 誰會甘心我要力挽
在每一雙眼 凝望中呼出這段告白
仍願穿起這標記 留下一起取勝
全力一起取勝

羅馬次回合加油